【【盤點無牌作品十大反派!!!】】

1.最終木久

鎧甲武士最後反派,到五星陣同神龍刺青仲有出場
2.駱駝

呂良偉同青山才子頭號敵人,害死大量好人,到神刺97回被亓哥殺死
3.錢不安

初出場在五星陣故事116,到神刺時期成為葉精信最後死敵
4.東方妖人

格劍中環保組織藍色和平成員,想毀滅地球所有人類
5.基斯克里

曾經殺死呂良偉,被曹缺殺死後好似改邪歸正?
6.癲公

獲黃頭號敵人,打極也不死,目前為止有6個形態,可能會有更新變身
7.終極生命體

粉俠傳最強反派,只有一歲,非常年輕
8.偽曹缺

跟粉俠傳主角曹缺一模一樣的人,非常難對付!!
9.魏王

晉國英雄傳2,3最後BOSS,最後死在青龍手上
10.最後大佬

粉俠傳最終BOSS,被曹缺父女打敗,退出江湖

支持

太少人支持

加油

6

7

8

隻boss

型

11

12

正